有沒人覺得呢個禮拜都幾開心

最近屋企人幾乎全家home office，日日留屋企。得閒一齊整野食，出街又開開心心拆大餐。大家傾下計咁就一日。真係好似發夢咁

今日佢地復工，一早走曬。得返我自己一個喺屋企上online lecture